［突發］元朗某間中學嘅學生睇唔起各位巴打

咁人地又講得冇錯
利：厹

連登系吾p集宗土也 吾中2吾好泥

佢沒講錯

利申：5p

講事實

follow埋啲無聊中學secret，小朋友躝啦你，又block一個

我都係厹